唔好做擺到明對手上你做嘅野

好明顯佢哋派人跟蹤曬八大學生會會長
邊一個行路歪少少，就成為今晚戲肉
設一個'完美'圈套

各位街坊，去展示你哋嘅不滿

千萬唔好做擺到明對手想你做嘅野

聽日就睇下佢記者會點樣拆

智取

唔洗鬥武